今日係邊個叫Black Friday就係歧視黑人

應該要正名做New Friday

niggar friday

African American Friday